買車尋人 有冇City u校友幫幫手

有冇識嘅人可以幫幫手聯絡佢
個買車group死左之後聯絡唔返

個訊息掣撳落去會點

佢得罪你啲咩

要睇正面先知識唔識

係咪啲假acc
賣車group好多呢啲頭象係女人既人賣車

我都驚
約左一次出黎睇車
然後依家失左聯

睇車嘅時候佢仲帶住佢個仔 成家人同我一齊睇
依家諗緊等多幾日先報案好唔好

佢呃左你錢定呃左你架車

唔清唔楚，點幫你？

佢收左訂之後失蹤？

係咪比左訂佢就消失

到底樓主係撚緊我地定比條友撚

?

樓主都消失左